山狗係後腳王

不服來辯

天天天

你地聲震天，你地打毗又贏左我地。